有冇巴打對RisingStorm2有興趣

近呢幾年鍾意玩啲old school d嘅FPS BF1 俄佬DLC未出, COD WW2又有排先出
Rising Storm 打越戰好似幾好玩而且又唔係好貴